export const questionsFromServer = [
  {
    id: 1,
    question: 'Якщо два або більше дієслова йдуть підряд, то “się” ...',
    options: ['вживається двічі', 'вживається тільки один раз'],
    answer: 'вживається тільки один раз',
    points: 1,
  },
  {
    id: 2,
    question: 'Не можна ставити się після...',
    options: ['nie', 'i', 'nigdy', 'zawsze'],
    answer: 'nie',
    points: 2,
  },
  {
    id: 3,
    question: 'Втомитися - ...',
    options: ['stać', 'pozostać', 'zmęczyć się'],
    answer: 'zmęczyć się',
    points: 2,
  },
  {
    id: 4,
    question: 'Запізнюватися - ...',
    options: ['spóźniać się', 'zmęczyć się', 'bać się'],
    answer: 'spóźniać się',
    points: 1,
  },
  {
    id: 5,
    question: 'Нервуватися - ...',
    options: ['zmęczyć się', 'denerwować się', 'uśmiechać się'],
    answer: 'denerwować się',
    points: 1,
  },
  {
    id: 6,
    question: 'Бавитися - ...',
    options: ['bać się', 'bawić się', 'brać'],
    answer: 'bawić się',
    points: 1,
  },
  {
    id: 7,
    question: 'MY - starzejemy się, WY - ...',
    options: ['starzejecie się', 'stażeją się', 'starzejesz się'],
    answer: 'starzejecie się',
    points: 1,
  },
  {
    id: 8,
    question: 'JA - boję się, TY - boisz się, ON\\ONA\\ONO - ...',
    options: ['boimy się', 'boi się', 'boją się'],
    answer: 'boi się',
    points: 1,
  },
  {
    id: 9,
    question: 'Виберіть речення із ПОМИЛКОЮ❌',
    options: ['Się on często uśmiecha', 'On często się uśmiecha', 'On uśmiecha się często'],
    answer: 'Się on często uśmiecha',
    points: 1,
  },
  {
    id: 10,
    question: 'Виберіть речення із ПОМИЛКОЮ❌',
    options: ['Moja siostra boi się myszy', 'Się moja siostra myszy boi', 'Moja siostra się boi myszy'],
    answer: 'Się moja siostra myszy boi',
    points: 1,
  },
];
